不割席不分化 係咪代表做乜都唔割

可能講得唔啱聽 歡迎屌鳩我
假設運動已經進化到破壞所有政府基建
圖書館、康文署、博物館等等
如果要濫殺無辜、破壞歷史文物
多口都要問一句 割唔割?

有冇諗過不割席可以成為對家侮辱示威者聲譽嘅武器
我嘅意思唔係話見到手足有新行動就割
但係係咪行動後應該保留理性嘅討論空間
而唔係一尾盲撐盲攬有可能係被仇恨沖昏嘅手足呢

運動已經第五個月 行動上 思想上都要有進化
積極討論同檢討 先係上上策

政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。－ 梁天琦

push

你都on9

收皮啦
殺晒3萬警犬都唔撚割呀

唔割，前線手足比大家更聰明
破壞個樣野一定有原因先會做
過左幾個月大家都見到
得popo比仇恨支配

唔認同d咩可以講嚟聽吓

做咩都唔割 一向以攬炒為目標

點on9都講嚟聽吓

一嚟就講到濫殺無辜 破壞歷史文物

你做乜鳩野啫 拎手足同ISIS比？

行咗半年依家先出咗個義士出嚟斬何君堯，依家我問番你你支唔支持？

講真⋯唔割

文物又點 如果真係有意義燒乜都唔割

但我睇唔出燒文化博物館同圖書館意義係乜

三中商會唔會好啲

18區開緊花
大家集中推前線post
非前線Post一律用不推回應

總之一句 除左手足人生安全之外

所有野都唔割

割=集中營

無退路

係要死全家

得你會割，企埋一邊啦

仲討論緊呢d on9野

但係咪應該要有規矩 例如唔可以傷害自己友

濫殺無辜、破壞歷史文物
而家有無呀，屌你老母
杞人憂天
多撚柒餘
不如你問如果聽日有粒隕石打落地球度你用唔用撚哂你副身家叫隻低賤雞呀你老母
如果

假設嘅呢樣野 本身就唔成立 屌你老味 入立法會個日唔搞檔案處就已經係最好嘅證明

係，唔割

why not斬鳩對家關我撚事咩
宜家我講緊隔離post燒法院

你係未撚用腦
你自己有無發覺

第一個割你先
垃圾

次次有人想升級果陣
都會有人拎呢段野出黎
緊cool 咒黎

手足你唔記得左用不推文

丫屌，太激動sorry

我有冇講過唔想升級

唉屌你老母樓主你真係累人累物

有邊句講錯咪講嚟聽吓

唔係話不割席

睇下我個user name

係 做咩都唔割
點火祭義士

假設運動已經進化到破壞所有政府基建
圖書館、康文署、博物館等等
如果要濫殺無辜、破壞歷史文物

唔割，就算掉核彈全香港七百萬人一齊死都唔割

你不如問下你自己開個po係想點先啦，講到咁撚1999

宜家講緊乜撚都尊重前線決定 前線諗緊乜你又知唔知 如果話係攬炒 都仲講得通

明白

假設

有咩唔明 講嚟聽吓

我都唔知
到左某一個點，我諗中共會發動恐襲
當然係搵人扮入我地數

依加唔係應該討論割唔割既問題
係要諗定應對方案
有啲野，唔係你話唔割，就可以當解決左

割你包皮啦割

進化呀 有冇睇字

我就係咁嘅意思

你咁籠統講啲例子就緊係有做錯啦
但如果圖書館只係放奶共既書 咁燒佢咪無錯
康文署優先比大陸人享用 咁燒咪冇錯
博物館如果完全唔講中共黑暗嘅歷史 讚美中國偉大 奶到共產黨雪雪聲 咁燒佢都係無錯

咁樣叫盲撐咩？ 咁樣叫走火入魔咩 到底邊個先係走火入魔呀？

燒法院出發點係邊你又知唔知？

法治淪喪 檢控不公你有眼見 定係你覺得應該坐抵討論靜坐抗議定靜坐抗議？

做左先
我地點都唔會割

所以我咪話要討論同檢討
唔我屌我割席撚住先啦

係 你可以收皮

唔割，到我地唔洗俾人滅族先。

收皮啦屌你
警甴死撚晒都唔抵可憐

問題係好撚多人未知行動方向同結果已經嗌定不割席 做嗰個係咪手足都未知 咁快就當人係手足

呢一刻即使前線手足只係為宣洩憤怒而"做錯"任何事
都無必要割

可以改善 但做咗都唔割

屌你 唔撚係講殺警
殺警同殺保皇黨我十萬個同意 !

屌又係d喬裝狗論

不過咁岩有新聞答左你 立法會議員都已經被捕 咁咪又合理化左 咁我就當燒電箱既係自己手足 佢嘅行為都好合情合理 滿意未？

Agger

狗頭軍師廢話

所以到後尾你都係想表達要割席囉

你到底知唔知不割席既意義係咩？

點解會話尊重前線決定？就係因為支持佢地丫嘛

勇武做完野你地就衝出嚟又乜又柒

人地就冒撚住十碌八碌嚟為你地賣命

你地就係度顧撚住個鏡頭 有時間係度打字搵人認同

不如做下文宣 諗下點樣去正名手足做過既野好過啦

依d咪叫討論 唔係做完走撚咗去等其他手足拆呀嘛

係咪我講得唔夠清楚
我唔係話要割席 係話行動後要有檢討同討論先係至撚重要

濫殺無辜，黑警一早做左
佢地有冇割？

哎呀，樓主你唔係出遲咗三個月啊，今時今日出啲咁既嘢
不過唔駛喇，你塊蓆我一定割架喇

如果我地俾仇恨支配左
就唔會死左加埋失蹤超過百人
都仲未有一間狗屋被清洗兼梟首示眾

人地operator做完野知唔知要做幾多野嚟隱藏行蹤？仲要晒時間嚟同你討論 你根本就無當過人係手足

得啦得啦 用愛同和平擋彈 穿透坦克啦 啊係呀提提你 絕食對住殺人政權係十分有用 仲有用過核武

做咩要同班狗相題並論

我係咪就係你哋眼中要清除嘅異見人士

就係佢地咁撚樣既垃圾都知道核爆都唔割既重要性
我地仲不如狗？

咁依家燒咗法院未？燒咗再討論啦

屌你老母要討論呢d on9野都唔係而家啦
食屎狗

燒裁判法院割唔割？

無論中共港共全體狗官、警甴、藍絲全部死清光好
定行政、立法、司法機構、紅資鋪頭全部燒清光都好
一概唔撚割 依場係一場戰爭